A0 毒撚的抉擇 幫人埋單定寧願拎啲錢自己玩

本身屋企都有樓收下租 唔算等錢用

平時hea下咁過 又無特登識人

諗起第日拎啲錢去幫條女埋單 好似好唔抵

定係拎啲錢自己玩算

講到一定有得幫人埋咁

有錢梗係揾個人陪洗錢啦
一條友咁悶

自己玩仲開心啦，買架車周圍去下。鳩痕就叫雞

包條女玩

hihi 都玩左20萬

手足諗多左
你應該無機會埋單

埋單都冇你份
去玩啦

有得埋先講啦

笑左

埋單都要排隊 唔洗諗住埋單有得平🤣

無啦無啦 毒撚唔識咁多野